估吾到猁狗廢到連波圖都贏吾到

屌又話上上籤既 好撚寸架